台灣碩士/學士個人申請階段現正招生

研究所（碩、博士班）

。持港澳及海外學歷
線上填報：2020年11月1日~12月18日
紙本繳件：2020年12月5~18日
<地點：海華服務基金_香港九龍尖沙咀彌敦道101號海防大廈701-703室>
報名費：港幣160元
備審資料上傳及提交：2021年1月6日臺灣時間下午5時前須完成

個人申請（學士班）

線上填報：2020年11月1日~12月18日
紙本繳件：2020年12月5~18日
<地點：海華服務基金_香港九龍尖沙咀彌敦道101號海防大廈701-703室>
報名費：港幣500元
備審資料上傳及提交：2021年1月6日臺灣時間下午5時前須完成

要去台灣留學既朋友快D報名

留學生Tg討論區
tg：

Push

有冇得讀中學
認真問

無呢方面既資料 點解要讀中學 唔大學先讀

報名網址

已有學士學位
有諗過一係再讀學士
如果唔係得中學啱我

再讀/Master

等2+2

Pushhhh

幫推

一係讀多個degree再唔係讀master
點會諗讀番中學
個腦生屎忽
你個degree呃番黎架？

係青春啊
當年中學嘅遺憾

台灣學生妹

其實都係講下笑
只係想像下唔同教育下嘅自己會係個咩人
我夠知冇得讀
不過上面己經俾人屌咗嘢